可唔可以唔好下下都「突發」「核彈」「緊急」

人的attention span係有效，用呢啲字做標題可唔可以審慎啲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

陰謀論又核彈
9up偵探又核彈

同意，日撚日咁多核彈畀你咩
一係就標題話核彈入到去第一句喺度say sorry

一係就話核彈，入到去先要你幫手分析係咪核彈

true

運動已經100日，心態急躁冒進，成日想揾核彈
殊不知呢場運動將係持久戰

Agger, 我覺得如果個post放上蘋果頭版，藍絲都覺得，先稱得上核彈, e.g. 721 831片段

我都想講，咁多核彈點解仲未贏

岩呀 我見到已經冇感覺 仲有啲反感唔想禁入去

成日核彈核彈
叫得核彈就係大殺傷力
點知原來係未FC或者傳言或者收到料...
最後搞到冇人理啲真核彈

咪同當年告急一樣
成班軍師慌死無人睇佢地既POST

（星球大戰）

啲啲字眼已被濫用，見到都無咩感覺。。。

成版都係所謂核彈 無哂感覺 宜家真係入都費時入去

內容農場式標題

核洩漏

True 全部標題黨。